明報地產版主編今日炒賣蘋果股票賺一大筆

屌你老母人血饅頭

有勇氣，值得你賺

正仆街